有冇人讀心理學畢業 依加番緊工

喺加拿大讀緊ba psych year 3 想入i/o
知道i/o前景渺茫 都有些少頹
所以有考慮緊讀上去 做research 儲下經驗 遲d再諗條路點行

有冇讀心理畢業嘅師兄師姐可以透露下依家番緊咩工 做左幾耐 幾多k 黎參考下

心理學一級榮譽畢業，教會助理。14k
因為細個果間教會知我冇工開
利申：朋友

first hon
係咪冇諗住做番心理有關工作？

BsHon Mshon grad 無做相關工作
人工咁低比狗做啦

巴打咩discipline
讀到上ms 都唔做相關工作會唔會曬左？

有頭髮邊個想做癩痢

師兄做邊行

hk好撚現實 好撚頹 science psycho完全冇前景 一啲空間都唔俾人追夢 dllm

隔離有個psy post 啲人好青春好passion咁想讀上去做本行， 希望佢地可以keep 到團火

我就係見大家都咁有火討論學緊嘅theory 但冇人講畢業後嘅打算先想開post問下
想早啲接受現實 打定底

second up 不過係英國大學
而家做緊project assistant
不嬲讀psy 都唔多出路㗎喇，要做返本行一定要讀master, 而香港認受性最高嘅都係CP 同EP, 呢兩樣你少啲人脈同經驗都好難入
同埋出嚟做野認識多咗EP 就知其實EP 都唔易做，理想同現實好唔同

靠data analysis搵食，有興趣了解留tg 。

做緊CP，不過人在美國，如果有人有興趣再講。

識兩個讀psycho，有個重要美國翻黎，全部做starbucks

Psycho唔係起碼要讀埋master先有機會搵到食？

無人唔比你追夢，生活要取捨啫
識人住劏房繼續哲學之路
都有音樂人住貨van半遊牧民族

香港大L把之後去左讀MSW做社工
好多CV好勁，但入唔到CP，EP就係入唔到

香港地UG讀左搵食科再補master psycho好過

咪返啦
拎綜援啦

你入去讀之前都已經知乞食架啦
條路自己簡 畢業唔好喊

So fucking sad

十幾年前畢業
後尾讀msw 成功洗底
而家人工六萬幾